［07-11-2018］股市直擊+波神信眾區

無人開

爆升gg

gap 到不要不要

Trump

夾到不要不要

trump mola mola

可唔可以爆冷trump仔贏晒2邊

rb

ffl

Mola mola

咪彈返囉
好少事姐

SKILL 2 HO TAI NIC

lp258

勇士

港女同美帝掉轉行

有調咩...咪都係sing

老美今早升過百

納強

可唔可以溝多張

台🐶真係前世欠DIU既生物

來回地獄又折返人間

都唔知驚乜

無聊叫下春，都未開晒倉

godfes第二part見到條list抽都廢事

十萬必勝法...
咁就有7.5%回報
如果我有得炒期就好

我仲刷緊首抽..

NOW IS PUZZLE AND TAI CHING

兩pack換埋桐厹

首抽都抽唔lun到

幾棍就300典

好似1.5% add oil

打回原形

半粒鐘碌左4舊落黎

仲諗住gap die

gap die good fd la...after lunch

劉備 百里玄 干將 BUY BIN JE HO

Del game la, 公安 is watching you

WA U FAT FAT LA HAMLAND CHING

WA

屌佢老母國貨穿乜9 770......屌撚哂鬼呀

高位落600就係咁簡單
一個鐘搞掂

有冇傳...

唉, 太早開, 27又唔生性, 賺個老麥

換埋娜姐算數，無破吸就無破吸

九筒緊要過破吸(好似係)

我一路都想兩樣都有 最好有埋娜姐或白廁
但刷到手軟

刷左幾耐

廿次都黎...

又黎...

再del

TOMORROW DOWN FIND

有冇傳

男灌

dlkh, lp aia rb and dive

肥JAI HO YEA THX 肥JAI

今晚先係真正戰場

lmhy

日本社交程式服務商DeNA宣布，與騰訊() 0.000 (0.000%) 沽空 $6.63億; 比率 19.258% 遊戲展開合作。DeNA將翻譯騰訊的手遊，並在日本上線日語版。DeNA將於今年冬季發布《傳說對決》的日本版。除了帶日文翻譯外，還將起用人氣聲優為遊戲角色配音。

《日經》引述DeNA宣傳部門稱，今後還將討論上線騰訊的其他手遊。據悉，暫時並無計劃將DeNA的手遊通過騰訊在中國上線。

限神級攻力

光豆同暗豆拎S應該好有用

夜期爆升冇人理

still need 空倉keep safe?

4色單邊16倍 會唔會易左啲

冇天降火力封左頂

空倉嘛...

u see see RMB..